SARS冇藥醫WARS冇都藥醫，再唔封城全港都冇藥醫

沙士冇藥醫 到2020都冇藥醫
服用高劑量類固醇會導致骨枯
而後期發現如果係病發初期用高劑量類固醇，會令病情惡化
重申沙士無藥醫
你只可以打疫苗增強免疫力對抗，一係就等死

SARS疫苗研發左10年都研發唔到
係2013年已經放棄左研發啦

要研發疫苗就要揾到病源嘅基因排序普圖，當初中大化學病理學系系主任盧煜明率領團隊研究沙士病毒基因圖譜，用了十三天把沙士基因成功排序，用圖譜便知病毒演變及傳染方式等。

佢咁快排序到因為係蝙蝠揾到病源乍。依加佢成個武漢華南超市消滅證據，病源由排先追蹤到，都唔知係邊隻動物來。

WARS重係到變緊種，研究到疫苗已經太遲了。

潘續說，若沙士重臨，現存藥苗應有冠狀病毒的基因綫譜，「在此基礎下改良，最快三至六個月可投入生產，但恐怕已太遲。」

沙士研究煞停 十年無解藥 經費少資源缺 進展零聲氣

罷工封城唯一出路

等唔到初三了

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

要命定要錢
錢都比晒popo

幾日後香港充滿呢啲廢人

疫苗都冇支呀

啲設備唔夠隔離架啦

一旦有呢批廢人，只可以殺

人道原因唔比殺，仲比佢來香港一家團聚

好多病毒不嬲都冇咩藥醫 唔係淨係sars同今次大陸病毒

"你只可以打疫苗增強免疫力對抗，一係就等死"
疫苗係幫你身體對特定一種病源體有抵制力,做免疫記憶
你打A疫苗係抵抗唔到B病源體,所以大家唔好亂打(雖然正常唔會有問題),打左第2隻,係唔會令你對WARS既免疫力增加
另外,疫苗係要提早打,需要一段時間你既身體去做免疫記憶先有用

武漢肺炎致命率高，所以唔封城等死

//中國新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例444例，累積死亡個案17例。//
佢琴且公佈嘅數字乍

研發得來又要半年
打完都死撚左

琴日

推
好多人都以為可以好似Sars咁醫

唔夠幾個月變左種啦
WARS仲醒過淋病

可能死左都未研發到

現時嚟講 中咗招真係唔洗諗有得醫 鄰國個單話醫返好嘅案例係成個肺換咗做人工肺 即係唔駁住部機長瞓就即刻玩完
如果本身個人免疫力唔多好嘅話 就更加難醫